我朋友北上中左招。。

點算🤦🏻‍♂️
唔洗話講你的朋友就你 200%係我fd子

咁快唱完仁k

有得點算 咪睇下邊間做得好d 棺木就揀番靚少少 到時叫齊親人 都係個d野

中咩招，性病定14日

唱閪咩
班狗安星期六咁撚勤力掃場
好彩走得快

兒子生性病母倍感安慰

未知 但好大機會中梗了

唉

岩岩先屌完就知中

My friend 😭

[navy]#Xavi_xxxxx[/navy]

是咪你老死獌狗維= =

屌你咁撚大聲做乜

仲有3個月空窗期驚

gap王仲周圍唱

幫佢攞下料點處理咋

幾多年前的技術先要3個月
Now 14日ok了

佢成晚上左一次水 有點兒擔心

返大陸玩做乜唔帶定套

唔好再提了

橙

背叛牙祖嘅下場

牙祖is watching you